人愈大愈唔識喊

無論心入面有幾多悲傷 都冇辦法喊一場勁既令自己舒服d

呢幾日想喊都喊唔到 真係好鬱悶

秋天真係令人諗起好多野

伴隨而來係想一了百了

本新都無野諗 屌 無啦啦彈條on9仔出黎

超級on9

True

好想掘個死人腦出來

same here 一有時間就彈佢出來